有冇人知ive廚藝hd會點in？

如題

即場叫你炒碟生炒骨

要煲雞翼魚蛋湯

我ive year5 了

咁啱落雨個日會叫你整炒蛋
同埋示範下一乾三濕

發夢佢問我呢世人食過最好味嘅嘢食係咩
之後叫我煮出嚟
DKLM，咩廚具都唔俾，點煮呀

睇樣
瘦底飛仔既可以bye bye
利申：知情人士

1分鐘自我介紹

之後小組討論

即場整佛跳牆
好好味呀

即場用蛋粻寫個心字，同埋通常靚仔同靚女先收怕影響客人食慾， 唔好問我點知， 我都喺聽食神講。

唔係比錢就有得讀咩

首先要過左少林十八銅人個開先

要睇熟食神 教材黎

暗然銷魂

冇IN,照收不過冇讀

利申:b5 28

問d垃圾問題，其實唔緊要你有5條2就一定收
利伸：廚藝hd y1

申至岩

Kaiser?